［有片］有條戇鳩仔懶醒偷黃店野以為冇人知 點知比cctv影到曬

黃店ig：

2020年點解仲有人會以為無cctv

偷野仲咁載口罩

諗起呢單

賣電話電腦配件野都偷